美股確認見底！

又破頂